POPO有日只得一招

早幾日已經吹定風好多火魔
肯定會周圍放定彈藥
今日無啦啦出火魔的9成9係鬼

又捉鬼
又中計撚，低智能就出小d聲

128唔好再塞晒係銅鑼灣出站

3點鐘 維園見 早D出門口呀

大家幾時先識不割蓆、不分化、不指責？
垃圾警甴揸車嚟撞鳩人、開槍殺人、強姦、坐喺你頭上、制服再拖行都唔割蓆，唔分化，亦包庇唔指責。區區用都未用就喺度玩分化，你傻撚咗呀！！

就算係鬼做嘅，只要達到我哋想要嘅效果
係唔完美、唔理想，但可以有代改善

Pull